呢條女個動作睇到我不小心站立了

Gay

揾日去百里香伏你條基佬

Do姐

百里香已壽終正寢

改個新名之後啲野又咪一樣

呢張完全冇野睇喎

有乜好睇

今次無睇頭
Gay都喺咁話

所以話伙d圖愈黎愈差真係無錯

個意識型態好鹽濕

下面好好肉地好想開個洞大大力吊

你呢句說話都好鹹濕

認真問 依條仔叫咩名 ?

唔識綁鞋帶？

我幫她綁

傻咗？

咁都扯到旗
樓主青頭仔

瀨咗屎？？地下個篤係咪俾高層屌到肛門失禁？？

非

站立...一腳踢埋去

樓主係收錢公關打手來..